「1q題」重口味 猜一日本藝人

求秒

大塚愛

No

屌你老母

五輪真弓

木熊大王

麻油雞算唔算重口味

連燈仔咁渣ga
兩頁開估

依神一丸郎

無人識佢囉

岸久舞若衣

渡邊直美

蟻多嬲死象

陳奕迅呀